唔好忘記用旅遊巴車示威者去酷刑,輪姦的係普通司機

呢班人身份唔係警魔
但係係港共反人類暴行中係好關鍵

就等於故意車示威者去納粹毒氣室一樣

其中一條友上水
要求admin公開其身份

推

橙色狗巴嗰啲？

應該大把親中有提供旅遊巴的公司有份參與\
其實要估邊間有份唔難,班友一定射比自己人利益輸送

就等於狗室飯堂供應商

都係果堆,記者一問呢行的人實知成個list

講緊邊一單嘢？

新屋嶺輪姦案

大利呀嘛

我朋友以前做過